【提示】防止被帶風向，睇post請先睇尾

鑑於近日大量以訛傳訛，風向，山埃，炒車post排山倒海而來

而此類post經常正負評及頭幾頁風向與往後之討論大相逕庭，極度誤導大量冇追post嘅巴絲打同cd rom

所以，
我呼籲大家睇post請先由尾幾版睇起 先再睇返正文 以清晰思考

連登有便利方法跳至尾頁
app版可於目錄長按post名
網頁版(電腦/流動) 可以用post名尾嘅頁數drop down

另外亦可善用閃電掣(正負評總數排列)

請大家養成習慣 避免消息混亂

727
我冇野講
推

仲有善用google 搵post
而家search function 啲post多到爆

可以再用埋時間限制收窄範圍

app版可於目錄長按post名 姐係點？

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

例如你響吹水台 碌緊有乜topic 睇
可以長㩒住個post一兩秒
就會彈入最後一版！

你指個轉頁功能？ 長按唔會自動入post喎

(iOS ver)

即係呢版唔得

長按會變咁樣 要入轉頁果到先有得手動轉頁

認同！好多都未fact check 就放Post出黎

光復香港，時代革命
721 開槍時間與影片整理

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

721 上環開槍整合

■721上環開槍Video整合■

上環721 Video 整合 (粗略)

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

應該iOS版係唔同

搵到setting 有得較
主題列表>長按行為
可能ios default 唔同
我android 最update ver. default 係咁

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門

迷信閃電先弊，永遠頭一兩個帶起個勢啲人就得到一堆盲目正評，繼而炒車

724 地鐵不合作

係，所以除咗多角度思考，仲要「多模式觀察」

727

推

同意啊屌
好多明明隊尾屌到仆街
但啲人唔思考/爬文就正皮又推post

-------------------------------------------

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

[緊急]724癱瘓地鐵

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

726 727 728 84 行動整合

告石鏡全「煽惑暴動罪」

［727元朗］我係勇武，我有野想講

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

義士宣言：不排除成立臨時立法會

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 開槍時間與影片整理

［721］HOCC: 上環中槍義士有基金幫助中，請放心

梁天琦: 香港革命是長線的, 可能需要16年的時間